有無人同我一樣 經過咗呢個星期無咗好多朋友?

果d朋友比你有1000個都冇用，今次係1個好機會睇清楚佢地，咪當係清走電腦入面d多餘垃圾lo，唔洗太唔開心

我身邊既朋友都屌柒黑警，交朋友一定要揀過，道不同不相為謀

我多左103萬個朋友

岩聽，識人fb都過千朋友，
佢話差唔多個個都唔熟，有d仲要見過1次或無見過
有聯絡既得幾十個

好事黎

曾經我都想離開呢個畸形既地方，但我見到果103萬人，我決定再堅持落去

有咩想講就講哂出黎
呢到大把人陪你

老豆唔係好明我出去爭取緊啲咩
唔想同佢拗所以呢幾日都無咩同佢講嘢
但好想話佢知 對唔住啊老豆 父親節快樂

啱啱我都同我老豆嘈左幾句
本來聽晚BOOK左枱食飯
而家面阻阻都唔知仲食唔食